有種人一方面想把香港變成大陸，另一方面堅持想保留一國兩制

推行終止中英聯合聲明 , 實施一個一制?